屯門利寶啲遊戲機店舖有冇黃店？

好想玩海賊無雙4 ，去開嗰間黃店無哂，屯門利寶商場一樓啲遊戲機店藍定黃， 有一間有得賣但五百幾蚊好貴

去開邊間黃？

一號總站有間gxxebox

有幫襯過動森

呢間野好癲

有幾